點解旺角東站起搭去柯士甸站貴過九龍塘去柯士甸

有冇巴絲係狗鐵專家可以答到嚟個問題？
旺角東去柯士甸
九龍塘去柯士甸

因為你搭東鐵線

綠》紅〉紫

淺藍》紫

利申：鳩嗡

世紀難題！搭少個站會貴啲，咩邏輯

短加長減 減小香港人對地鐵倚賴